今日食炸雞辣親條脷

應該有排都打唔到車輪

但我先醒起 原來我已經好耐冇打過

Kelly

渣㗎

鬼叫啱啱炸起